成版大部分都P牌開post

重要大部分都係講呢次運動
又點衰又點影響
大家自己小心睇 唔好比人lead住走
堅守要求既五大訴求。